nb清完灰塵後開lol會自動熄機，求解

是咁的，之前開住隻墨香+lol都無問題，只不過太熱驚會爆炸

跟住我琴日拆左部機佢再清下風扇既積塵，清完之後散熱好左，起碼部電腦唔會熱到辣手先

但係我一開lol，未load到100%就會自動熄機，淨係開墨香都無事 重裝過淨係開lol都係咁

求解

唔記得左講係插住電池+電源線 排除過電源接觸不良既問題

同埋自動熄機之前會好疾 咁樣會唔會係記憶體or獨顯卡出左事

你不如check下溫度先
可能你清完之後接觸不良
搞到部機唔熱, 但cpu熱過火屎